(樓爆)匯景花園「鳳凰樓王」1,470萬破頂沽 呎價首穿2萬大關

樓市大時代，落成超過26年的藍田匯景花園，母親節誕下雙破頂紀錄，屋苑一個「鳳凰樓王」，以高達1,470萬元售出，呎價首度升穿2萬元水平。

正當新地(016)再度促銷將軍澳晉海餘貨之際，呎價徘徊1.7萬元水平，東九龍的匯景花園，挾港鐵上蓋，即使已逾26年樓齡，市場錄12座「鳳凰樓層」F室，實用面積718方呎，建築面積913方呎，3房大單位，望鯉魚門海景，以1,470萬元成交，不單銀碼創下屋苑落成以來歷史紀錄，更是屋苑首個呎價升穿2萬元水平個案。
中原地產李錦輝表示，匯景花園上述同類單位，過往承造約1,200萬元水平，是次刷下新高紀錄，成二手新指標。上月屋苑14座連天台單位，實用面積614方呎，建築面積783方呎，採3房間隔，望內園景，連約303呎天台，以1,070萬元成交，實用呎價17,427元。相隔一個月，屋苑12座呎價率先升破2萬元大關。匯豐銀行對剛沽出「鳳凰樓王」估價1,244萬元，造價較估價高出18%。

匯景花園質素樓齢5000蚊呎都比多

26年樓
古董 越殘越保值

同意

太古城2000蚊呎都比多
40年殘樓